想溝仔 有咩撘訕方式？

小妹好dry 個人又摺
點樣撘訕最有用架

如果直接問可唔可以識你會唔會被拒絕

問下佢性誕出唔出嚟

講 "想唔想扑野?"

樣衰會被告性騷擾

你粗唔粗架？

佢話約左人咁點

我條腰好幼架

拉

想同你屌閪，一句就得啦死淫娃

我邊度淫 每個人都有性需要

真，係男人都想扑

最簡單 問佢聖誕節有冇興趣一齊遊行發夢 話自己成日孤零零一個出去好驚好危險 想搵人陪

約佢清明囉
唔會又約咗人啩?

我想被女媾

撘我一定覆

Hi！搵日一齊去拜山？

有無拍過拖先

請佢食蛋糕

Netflix and chill ?

你喜歡孔子嗎？

點樣可以知道條仔想唔想俾女溝

有咩關係

本身你同佢咩關係
利伸 清泉

點為之清泉

約佢飲野

或者:今晚不如上嚟我到？

屌 原來九唔搭八

如果A0你無同男人親密相處過，你好難溝仔

我點知第個點諗

著全身givenchy 出去，問佢靚唔靚女

如果係cat girl呢

咩叫cat girl

Google

第一句緊係問左人係唔係GAY先啦
HI 你係咪GAY架?

著性感d

唔戴 bra 飛釘

咁凍依家點性感

然後呢

點解 要好姣架咩

然後你留 tg , 無仔溝你我切

21度咋啵

我記得你

咁絲打覺得點搭你訕先有用？

好多女性成日以為男人眼中既性感=著少d
衣著只要展示到你既優點就好足夠

問聖誕有咩搞

好問題 我係要睇我嗰一刻想唔想識人
姐係如果依家有人撘訕我我會理佢

但你地諗既優點係大波

想飛返香港搭訕絲打
利申:人係日本 冇朋友成兩年

點解啊！日本妹咁正！！

唔排除，但未必
有d無波既都可以著得好性感好靚，只係大部份無波既著到好無自信

本身性格摺
btw真係想識多d朋友

走光比佢睇

點解識唔到啊你係去返工？

垃圾givenchy

讀書
係香港都識唔到
係日本更加冇可能識到

回我post

咩事

我可以俾你練習 撘訕，第一次緊張，同我訓練10次，你就會熟練得好犀利，成條街男人都俾你口才迷住，至於報酬簡單，一件givenchy logo tee 多謝姐姐

真係㗎？
點解嘅？
你好叻呀

你係痴線佬？

多謝 我要破壞款

898

散銀，R水吹
想試電話卡，呃電話NO

呢兩個係女人教番我轉頭

散銀？

廢時貼圖影響到人

裸跑

我會俾人拉左先

讀書先容易識喎！坐隔離撘爹咪得！！

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

你諗太多了
日本人堆離埋到喊

兩個男人

都係生活環境主動打聲招呼
男方有興趣咪同你傾幾句
傾得好男方都會問你拎電話架啦，唔問咪算囉

點打招呼？淨係hi?

咁即係飯局期間篩走左你
通常有返d姿色好難令男仔約得一次食飯。除非你好惡頂

例如？？點惡頂法？

平時有咩活動先？

Eg 你扮問路，之後個男仔帶完你，對你有興趣自己撩你吹下水。岩feel 佢都會問你拎電話，就算你留聯絡都得

日日問路咩唔通
同埋係咪一定要襯佢得一個人既時候？有朋友嗰啲係咪唔得？

Eg 條件唔岩。第一次見面時，更加近距離見到，發覺原來唔靚，皮膚又差etc

第一次見面食飯，多數都係了解大家平時生活，都唔會講咩人生觀。第一次就end of story，多數都係外型唔岩

嘩，第一次食飯連價值觀都未講就foul得？

問完一個男仔，佢走左之後又見到一個靚仔，再問路都得。鬼有人知咩

如果做得到咁，咁正常黎講平時返工/返學，應該都識到人。見到面咪主動打聲招呼。有時有d人唔係高竇，係社會搞到大家表現到咁冷漠

有朋友都得，但唔限於問路啦

設身處地。你識左個男仔。第一次約出黎食飯，你見到佢個樣無第一眼咁靚仔，甚至覺得佢把聲難聽，笑聲難聽。你都無咩興趣。做你既兵可能分分鐘未夠資格

巴打識啲野喎

有啲似怪人
hi bye好似無咩用，有可能係對方對我無感覺啦

之前有個女仔
又明示鐘意我跟住又暗示想扑野

咁主動除非你個樣太差<3/10 都無問題
不過你自己要接受到

如果你係靚女冇性病
我唔介意你落藥迷姦我

hi bye？唔只啦。亦唔只問路

講多一例。以前書局睇書嗰陣，見到個女仔睇成半粒鐘，我心諗係咪咁大癮。我咪問隔離女仔睇唔睇得明，打開左話題咪傾到落去，得知原來佢等朋友睇書只係消磨時間

如果有個岩眼緣女仔問我路，我都會扮話我順路，之後同佢一齊行，期間大家咪吹下水，岩傾咪留聯絡囉

好多人問我路，可惜好少女仔，多數40up。今日問我路既都係唔夠10歲既o靚仔

你係咩人我無濕疹……

我仲要買藥

所以你食左？

你好有機心

比個tg 你，練習下溝我
睇下

男女朋友左先食既

當你真誠時算咩機心
立心不良先稱得上機心

咁其實你中唔中意佢？佢做到咁主動

大師級

Hugo1991

呢個真

小小啦
一定佢鐘意我多D 果陣

我今晚想屌你

喺香港真係好難搭訕，好似係禁忌黎咁
搭完被西面嘅風險極高

喺外國就輕鬆，真係求9其話今日天氣幾好咁，跟住就可以吹1,2個鐘

靠主動

我想被女溝
靚女就咩都得

咁就要收一收皮

腿張開

唔好用可唔可以 咁樣會好似求佢咁
用啲少少輕佻既語氣“weiiii, 靚仔哥哥 你有無ig啊”

一嚟就揸佢春袋，唔抗拒你已經成功咗
佢抗拒嘅話你可以即刻死心

e句無撚敵

我驚俾人告

咁打下佢屎忽囉

大師！！

有分別咩